應該要點做

女朋友拍拖之前十幾人斬
有韓仔有mk仔
又skout 又探探
屌 我呢毒撚 食得個三 四條女
屌那星 有時真係唔係好接受到佢既過去
我應該點好
佢過去唔等於現在味得囉
出去滾到同佢一樣十幾人斬

偽毒收皮啦
咩食女
物以類聚

分手啦
你問得出即係介意
唔會因爲我地投完票你就忽然唔介意
如果你唔介意既咁你開post黎又做咩野？
結論：廢post

其實真係介意

我又唔會太介意
如果你相信個女仔 你係佢最後一個既話
始終佢都好坦白同你講佢既過去

叫佢去驗左有冇病先